第二屆人像風景攝影大賽

大家好 又係本聖

有鑑於連日嚟警察嘅濫捕，
不擇手段想嚇怕我哋和理非。

所以本聖現正參考此舉，並大範圍、無定向 濫攝人像同風景並呼籲各方人士加入此項盛事。

比賽現在開始
結束時間為警方立即停止濫捕行為之後

為打響頭炮

本聖私人贈送兩張美人美景供大家欣賞，並在稍後日子每天發放一張供各位參賽者借鑑，務求令到各參賽者拍到一張心滿意足的照片。